{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009343",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도 프레쉬 힐 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 客室料金は基準人数によって決まり、特殊客室は直接確認が必要です。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%の払い戻しが処理されます。 客室情報は提携店の事情により時間によって変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約特典として屋外バーベキューが利用でき、バーベキュー利用場は先着順で割り当てられます。 バーベキュー利用時に料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "16:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人まで基準となりますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって決まります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の予約方法はありますか？",
            "answer": "特殊客室の予約については、直接確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否については、提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%の払い戻しが処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により時間によって変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "予約特典として屋外バーベキューが利用でき、バーベキュー利用場は先着順で割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時に料金は発生しますか？",
            "answer": "バーベキュー利用時に料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 390
    }
}